無需要快樂

反正你一早枯死

Show Blocked User

錫返

又扑我

傷心了

願與永遠記不得我正身處現在
追完樓主post發現我同你聽既歌95%一樣

有故事的人
識聽

你打既野好搞笑

下，咩呀

你d post 同人既對話

巴打唔好咁

係 笑撚死我

流眼淚，都只係生理分泌

屌你老濛
去推秒回啦

如果有眼淚

不過就快流到可以灌溉濕地

好可愛 又好似好sad咁 哈哈

唔好用可愛黎形容巴打好嗎
Sad下啫，冇事既